{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028597",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "음성 충북혁신도시 H모텔"
    },
    "text": "平日/週末(月~日)10:00~18:00までの8時間無限大室一般室をご利用いただけます。 ヤノルジャ会員に限り会員特典が適用され、すべての予約は2人入室基準で行われます。 未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、1部屋あたり1台駐車が可能です。 追加で人数を増やす場合、10,000ウォンの追加費用が発生します。 陰城Hでは、お客様に最上の快適さと快適さを提供するために最善を尽くしており、そのためにエチケットを守っていただければと思います。 また、予約時には2名基準で行われ、会員特典は提携店の内規に従って適用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日/週末(月~日)の10:00~18:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "室内の設備はどのようなものがありますか？",
            "answer": "一般室では基本的な設備を提供しており、快適な滞在をお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "お一人様につき1台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の男女同室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "はい、追加人数を増やす場合は、10,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "会員特典はありますか？",
            "answer": "はい、ヤノルジャ会員には会員特典が適用されます。"
        },
        {
            "question": "予約は何名基準で行われますか？",
            "answer": "すべての予約は2人入室基準で行われます。"
        },
        {
            "question": "陰城Hではどのような快適さを提供していますか？",
            "answer": "陰城Hではお客様に最上の快適さと快適さを提供するために最善を尽くしております。"
        },
        {
            "question": "予約時には2名基準で行われますか？",
            "answer": "はい、予約時には2名基準で行われます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の男女同室での宿泊は不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 192,
        "QA": 322
    }
}